有冇人可以分享下美國大城市收入同物價係咩水平?

一直都好好奇經濟好如美國，佢地大城市既收入同物價係咩水平
一般畢業生稅前稅後搵幾多錢？FG搵幾多錢叫比較高收入（例如香港FG搵30K或以上算高收入）
大城市既稅前稅後月入中位數又係幾多？

??

貓神有講

物價水平自己上walmart睇咪知囉